人民日報—中國不排除制裁干預香港事務的國家

自爆

制裁自己?